徐曉冬支持區

雖然講野囂左少少
但太極師父或中國拳法師父敢同佢打
我一定支持佢